除咗智利，「受惠」於中國疫苗嘅巴西同菲律賓，疫情亦都不跌反升

作者：曹湄濟

除咗智利，「受惠」於中國疫苗嘅巴西同菲律賓，疫情亦都不跌反升，欠中國一個感謝🙏

根本就唔work

疫苗外交

成功的疫苗外交

好憤怒

支那根本唔care疫苗有冇效
佢只係想夾撚晒啲窮撚人口多嘅國家打佢啲貨
然後夾埋呢堆國家去逼全世界承認佢啲疫苗

好嬲好嬲呀，今晚去打科興當報咗仇
利申：藍絲

隔離po有一毛狂推4兄

愛中國 信中國

滅活

責任全在黑暴

【紫荊黨質疑建制「是否有腦來反對」】
【葉國謙：挑撥離間 非真正愛國者】

中央提出愛國者治港後，針對建制派的言論相繼出現。繼全國港澳研究會理事田飛龍在報章撰文指，中央不要忠誠的廢物。紫荊黨創辦人之一兼發言人黃秋智接受《明報》訪問時亦質疑，有建制派沒有用腦來反對，連番的言論，是否代表中央要對建制派發出警告呢？

民建聯葉國謙指，不認為有關言論是中央的意思，更批評這種挑撥離間的說話，不是真正的愛國者的做法。他更指，看不到紫荊黨的出現，如何威脅民建聯：「我又不想覺得認為選委會出來之後，大家就好似爭餅仔，我覺得這思路是不合適的。我絕對不認為突然石頭爆出來，那人說，我可以爭取到甚麼議席，因為選委會這些人，我覺得是更加理性的。」

至於好多建制派自己或家人均擁有外國國籍，被質疑是否符合愛國標準？葉國謙表示這是基本法容許的：「香港是由其歷史背景中走出來，過程中確實有些人過往在外國讀書，家裡有很多國際方面的聯繫，所以在《基本法》訂立過程中，已將這方面視為旅遊證件，不是將之作為國籍。」
「擁有外國護照的，我接觸的，很多都是非常愛國的人士。」

推

仲有塞爾維亞，一直上升

而依堆國家一樣唔撚理平民生死 某幾個人有得益就夠

外國咁多款疫苗有fda approved 都唔用

其實大家理解左個中國特色「滅」字
人地講到明中國特色既「滅」活疫苗

【Now新聞台】基本法委員會前副主任梁愛詩表示，修改香港選舉制度目的是防止損害香港國家利益的人取得特區行政及立法權，她指單憑一人一票的選舉制度不一定代表公平。

秀茂坪安泰邨一名姓李（22歲）青年，據報早前在網上與一名女子視訊聊天期間，被對方拍下裸聊影片，先後數次被對方勒索合共6萬元，李男曾繳付1萬元「贖金」，卻不得要領，最終在今日（20日）凌晨約2時，決定報警求助。警方將案件列作「勒索」處理，秀茂坪警區刑事調查隊已接手跟進。

據《彭博》引述一名國際投資銀行管理層表示，若香港長期維持現時的防疫措施，需考慮調走部分交易員至其他地區。此外，有國際金融機構經理憂慮，當其他地區逐步放寬防疫措施，香港難以吸引或挽留海外人才。

報道又稱，金融界計劃起草聯署信，要求港府跟隨外國防疫措施，並為防疫措施提供路線圖，但現階段不知道那些機構參與聯署。

呢個見到最開心